依家有邊位獌狗手足係大家特別想見到佢上水？

斯科xxxx

佢改左偶像山齊士個名好耐

大家知就得

有冇手足見到佢呀？

好似被人安排 安樂死

叫我？